暴大嘅人我警告你地

邊個再食善can就唔係香港人。

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

日日買na入偽善食

呢個好撚野

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

兩間can都唔係話近

不嬲唔食 善can難撚食到仆街

果個乜撚口水雞乜撚味都無

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

係呀
就係嘥時間晒腳力都要搞9佢
一係med can囉

仲有無4蚊紅豆冰

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

依家cc can眾志定係龐can好食啲

唔食還唔食
仲要唔好比出面d藍絲廢老入去呃飲呃食

一定係龐can 但貴
眾志依然狗也不屌 上次為咗罷食善衡要食眾志真係

山腳剩係食龐

山腳嘅話珍can都還可 清真can就勉勉強強

記得珍can都好高質, 漢堡同西餐無得輸, 不過當年作為學生都覺得幾貴, 可惜執左

依加好似6蚊

當年食uc can每次食咖哩飯啲洋蔥都係生

【有圖】200萬人？1%人玩twitter都無?

蘭苑方為皇道

地盤佬就難啲阻wor

喺cc舊建築入面開餐真係好有氣氛